(台測)暗戰1-2 夜魔俠 kick-ass1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.身患癌症、只剩4星期壽命的華打劫財務公司，搶去鑽石，並且脅持人質。剛被調任文職兼任談判專家的生趕到現場，想勸華自首，華揚言要和生玩一場72小時的遊戲後逃掉，生對此深深不忿。華在逃離過程中，遇上警察路障，於是挾持婷假扮情侶得以成功脫險，令2人留下了深刻的印象。
72小時的遊戲由一顆華寄給生的螺絲釘開始，生夜闖財務公司，不料上了華的當。原來華一直監視生並利用生意圖搶劫財務公司隔壁運輸公司幕後主腦人陳的珠寶。華利用生調虎離山，假扮陳的模樣從陳的手下取得寶石後逃離現場。生在調查中發現陳走私珠寶，多年前曾出賣過華的父親，華身患上了晚期癌症，在父親死後從英國趕回以報父仇..

2.《暗戰2》（英文：Running Out of Time 2）是2001年由杜琪峰執導的香港電影，為《暗戰》的續集。劉青雲繼續飾演警察談判組談判專家何尚生，對手為鄭伊健飾演的神秘罪犯，兩人展開了一場鬥智鬥膽的遊戲。

3.麥特·墨鐸是一位出身於紐約市地獄廚房的盲人律師，與好友法蘭克林·「佛吉」·尼爾森一同經營一間事務所。麥特因幼時誤觸放射性廢料，導致雙目失明，卻增強了其餘感官的能力，身手敏捷俐落。在父親傑克遭歹徒襲擊而橫死街頭後，麥特誓言要為無辜受害的人討回公道。白天是律師的他，晚上便化身成「夜魔俠」，伸張正義，將法律無法制裁的惡徒就地正法

4.平凡無奇的青少年戴夫·萊佐斯基（Dave Lizewski）是一位漫畫迷，在被惡霸搶劫時發現眾人都冷眼旁觀，因而決心成為一位真實的超級英雄。他從eBay買件綠色緊身衣作為服裝，裝扮成打擊犯罪的蒙面英雄，儘管沒有任何超能力及接受各種訓練。戴夫第一次試圖阻止惡霸，卻被惡霸痛扁、腹部被捅一刀，甚至重傷之時還被汽車撞飛。他要求醫護人員隱瞞服裝，佯裝他是裸體

5.戴夫·萊佐斯基（亞倫·強森 飾）不再以「特攻聯盟」身份打擊犯罪後過上了無聊的生活，開始接受「超殺女」明蒂·麥奎迪（克蘿伊·摩蕾茲 飾）的訓練成為英雄角色。意外殺死母親的克里斯·達米柯（克里斯托福·敏茲-普雷斯 飾）被家族的錢控制，將自己重塑為超級惡棍「臭B王」，發誓要報復特攻聯盟。監護人馬庫斯（莫里斯·錢雷諾 飾）發現明蒂仍在打擊罪犯，要她發誓放棄這種行為

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野